究竟屋村D阿伯 咁急番屋企有咩做

較早前 係樓下電梯大堂 見到個阿伯行路拐下拐下咁
一見到有部LIFT 就黎關門 突然精神起黎 跑過去 俾佢嚇左一跳
如題 究竟佢地番屋企有咩做??

知道時間寶貴

我見過d阿伯明明重有成50米距離,
佢地明明點都趕唔切,
但係都夠膽大聲叫等埋,
然後用成分鐘行過去.
最on9係又真係有人會開住門等佢

屋村都有LIFT?

彩佢都傻啦

同埋 有時見到一樓禁LIFT D 阿伯 真係想推番佢出去